嘩！有無啲咁好身材呀！

嘩！有無啲咁好身材呀！
端午節呀！
守水塘嘅！

外國勢力 ！ 美國警察先會咁肥

支國武警？

呢d狗打都唔洗打
隨時自己心臟病發死

點解過到體能試佢係守衛市民既警察我好擔心

可能係CID,
CID 編制毋須參加一年兩次入Camp，除非調職或升職。

肥沙著軍裝
跑兩跑因住唔見槍啊

屌你，我褲都除埋....

要唔要美極

係咪叫我

宜家佢算係豬定狗？

肥佢都唔想，鬼叫無料着數多。

冇左周年體能測試好多年啦

呢隻好明顯係蟾蜍犬嚟

仲要添加劑！臨退休搞壇咁嘅杰嘢！

要fat check

跑兩跑就心臟病葬浩園，連捐款同撫卹金再拎多8位數。

豬定狗？

8位數多咗La，香港人嘅錢，慳啲洗。